而家選舉重有無意義？

大家點睇？選到入去連民主選舉或者鉛水都唔講得

睇錯選舉重